Kai囝會唔會係繼kepa後又一奇怪貴價轉會

樓主開始串

有無kai仔球王片睇下

覺唔覺得愛華頓個占士屌打現役世一夏維斯

佢驚左成個禮拜